繼續反對逃犯條例，你問我答

老虎蟹都要反對

視乎有幾多人

有五六十萬人嘅就會跪低

如果今次有50萬人，政府都唔徹，咁歐美28國就殺到你共匪片甲不留

政府會話有600萬人支持
少數反對聲音 無需理會

03年果陣咪有五十萬囉
不過果時真係有五十萬人
唔係吹水來，幾萬扮十幾萬果種

人數唔係重點，比一百萬人你出去行街叫口號係現今個政府都係無用，重點係做d咩

警方會將遊行人數降低十倍，即5萬人
你要知道03年的警察同依家D黑警有咩分別

去既人要有心理準備，今次人神共憤、群情洶湧，唔係所謂大台話散就散

屌
你有去過03年23條遊行
就知道民陣次次遊行集會都報大數喇
（出世未？）

咁當然警察又係報細數喇

大家鬥篤數之嘛

政府根本未驚過，全港起碼有一半以上 係要返工不了
四分一 係精神支持隔岸觀火，淨低既先係所謂既反對派
仲要當聿得一半肯放假出黎陪你玩下

28國聯軍

屌你咩
你係新香港人定小學雞？

人數梗係唔係重點喇

人本身都可能只係得少少
仲要大部份都係果啲傻下傻下學生哥
毛都未撚出齊
求其聽人講幾句以為自己好撚醒又走出來

政府梗係唔撚理你
仲要笑鳩你

屌你老母原來蝗後代兼中學雞
香港唔撚屬於你
你有乜資格反對條例/讚成條例

你老母落黎攞撚完資源仲想侵佔香港！
快啲捐返你老母蝗個西度

新香港人唔係蝗係乜？

講真, 立例對我真係冇咩影響
其實一個正常人大陸都唔會無緣無故拉你